[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (420)

？

唔開都搶

華哥

開撚左

Po霸

皇馬入未

10.5s

😂😂😂😂

入啦曼 半大啊 你老母

開左喇佢

見到

阿狗